討論影相用TG

如題，又係TG，Link在此

純粹討論下佢影相質素
同埋同HTC re Go Pro果啲比有咩優缺點

傳今年出？

我諗可能會直接變Action cam line?